港方原定與日本厚生勞動省代表會面 但對方甩底

停靠日本橫濱、船上逾540人感染可致命的武漢肺炎、已淪為「疫區」的郵輪「鑽石公主號」，隔離期今日（19日）屆滿。港府今派包機到日本東京羽田機場，接載滯留船上約350名港人回港，惟他們抵港後，須強制到已變成隔離營的火炭駿洋邨檢疫14天。約500名完成檢疫的乘客今可落船，主要是較年長的乘客。保安局局長李家超指，逾200位港人乘客願意乘坐包機，約20位已完成檢測的港人今可落船。截至今早，在船上染疫的港人增至53宗，要入住當地醫院。

入境處處長曾國衞表示，日本當局要求乘客最終的檢測結果呈陰性，才可落船，港府不排除要分批撤走乘客，如有需要，會派第三班包機接載。保安局副局長區志光表示，日本厚生勞動省的代表原定昨日下午與香港官員會面，但對方最終沒有出席，令特區政府無法取得乘客名單和身體狀況等資料。2人今早到機場視察，了解從郵輪接到港人後，機場的出境和行李清關等安排，原本希望日本官員陪同講解，但至今仍未約到。

香港政府=流氓政府, 臭名遠播

李氏長和集團, 國際上人人都比臉佢

真係好撚垃圾

誠哥全球都有生意同基金會 全部都會俾面誠哥 要乜有乜

無人識你班狗官呀

令特區政府無法取得乘客名單和身體狀況等資料
Jm9, 所有野得口述無digital copy?

好明顯就係品格問題架
香港政府對內無市民支持, 對外被人唾棄

毫無公信力 下流無恥既政權 邊個想理佢

人地驚左你班中國香港官員傳染到自己咋

會唔會係佢哋同777一樣遲晒大到人哋走晒先去到

咁咪幾好 唔通放班病源體番黎播菌咩

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

懷疑係港共根本未約實就夾硬去，人地唔到就屈人甩底

人地好撚憎你班香港人，條香港廢老累撚死日本，仲同你地仆街開會？開你老母啦